無限ZOOM ZOOM ZOOM，毒撚又贏

有好多功課 感覺累得很

贏你老母 我地mk師扑住上堂 你地繼續挘鳩啦